連仔入 可唔可以del曬呢個account以前既post

跪求

why

出Ban圖

+1

可唔可以del埋成個ac？